義士最終被港豬出賣

致雨革,旺角義士：

您們在獄中還過得好嗎？身體舊傷康復了嗎？
我係社會遊民,今次想同您地匯報香港最新情況.

雖然當年泛民否決了831決定,但現在他們覺得小圈子選舉不錯 有得參與 有得投票(好似係),市民們紛紛上街支持候選人,對他們來講普選好似可有可無.最重要係支持薯片叔叔,不論是他的慈祥外表,還是政綱中的23條.大家打成一片 不亦樂乎,似乎早以忘記當年為何要反對小圈子選舉 要反對831框架

沒錯⋯佢地接受了這個小圈子選舉⋯

我地不知道要如何向我地下一代交代,和當年97的大人們一樣 什麼都冇做 僅僅係請求港共政府賣港不要賣得太快,因此泛民努力地推薯片叔叔上位,各民主派也不忘繼續內訌,互相攻擊.亦看不到香港的未來
很多年輕人因此輕生,我地除了恥笑鄙視和rip之外,什麼都做不到

對唔住 我地放棄了抗爭 辜負了您地一番心血 出賣了您地對香港既愛 仲斷送了您地前途 選擇向中共妥協 在被強姦著同時又享受著 .我地冇面向下一代交代 更冇臉面對您們

曾幾何時 他們講過 他們是義士們最堅挺的後盾
會一直支持著你地 相信著你地
曾幾何時 他們講過 遇到什麼困難會幫助你地
現在,我地捐出既錢不知所終 想為您地請更好的律師也沒有資金 能夠做的就是看著港豬們開心地參與著小圈子選舉 將當年我們之間的約定一一打破

致此 勇敢的香港義士

社會遊民
2017年3月24日

諗起呢條雨革無耐出既片
講香港人盲目妥協 無下限既底線
2年多啲 條片依然適用 說明經過左咁多人
香港人都仲未進步反思 汲取教訓

同時希望自殺者早日安息
來世不要做香港人

矯情

可能港豬早已忘記你地對香港既付出

但我 社會遊民 永遠不會忘記你地

因為你地先係真正既香港人

我實在冇辦法忘記班義士

做豬好過啦

SocREC 社會記錄頻道
23 mins ·
24mar2017（19:18） 中環
特首候選人曾俊華集氣大會尾聲，曾生提到兩年半前旁邊龍和道的佔中事件,並說要為今晚的相聚賦予呢度新的意義.

當日義士被鎖, 被拉, 被打, 既龍和道, 一個香港人曾經流過血淚既地方

23條 不了

算啦，都唔係第一次。港豬終會俾現實懲罰，堅毅嘅義士終會得到勝利

佢地得到的只有案底同傷疤

幾時同一陣線過

依家睇翻當年義士俾黑警打d片
一支支警棍仆落個頭 仆落個身
胡椒噴霧兜口兜面咁噴
換黎既係香港人既背叛同出賣

真係好心涼